真心報左警貼埋口供我都可能信下..

但得個張紙仔 我都有

咩事

Ptgf?